啱先同女同學傾咗成粒鐘 呢粒鐘係我咁大個仔最美好嘅回憶

話說呢排啲功課開始多
無啦啦kayan打咗俾我
話想同我傾電話
初頭我好緊張 唔知點開話題
話曬都第一次同女女傾電話
可能佢feel到我緊張
好主動咁話教佢做功課黎做藉口同我打開話題

佢真係好細心 我講曬啲答案之後
原本仲想傾耐啲 點知佢話驚我攰
叫我早啲收線抖下
呢一刻我戀愛了
天呀 世界上點解會有咗善解人意嘅好女仔

收線之前 佢仲話下份econ功課約定咗我架啦
叫我記得聽她電話

死啦 唔通呢啲就係連登仔口中嘅約會
唔通我受愛神邱比特嘅眷顧 中咗佢枝箭
期待下一次嘅來電😭

悶

0/10

咁唔俾面！

真人真事俾0.5都好呀

我都試過同女仔friend傾咗幾粒鐘

點知原來佢係用wechat, 係支那後代

0.6

傾咗成粒鐘先知-.-？

好暴力

多謝你

唔好做士兵呀ching

7.7

想私了你

點解呢篇潮文我未見過

咩呀 真愛黎架

大力啲

樓豬真好....羨慕樓豬......

好似你呢D咁出色的男人，吸引到學生妹真係男人中的典範

真人真事

你係第一個咁讚我😭

快d買部iphone同佢表白 你之前買隻game應該唔洗玩啦 平d賣比我

佢無叫我買喎

睇咗一句已經想腐皮

我既內心戲演得唔夠好

樓主defy newtons law
食完野個腦都係無output
d energy 有入無出